(有圖）白恤衫比領角磨黑左，可以點洗

塗改液

拍下粉底

買件新既 然後兩件一齊洗

關事？？

牙菌膜

隻手指得咁少半月，打少d機啦

用擦膠擦下就得

梳打粉

得返手指公有 想問下有咩影響

冇咁好睇

偽科學黎

出世到而家都得指公同食指有少少

唔通出世已經打機捱夜咩

十隻手指都無

根據月牙呢種講法
巴打應該就快死

盡量養好身體，多半月個人氣色同外貌會好d
Btw 其實無半月又無咩影響

試下噴碧蓮浸一晚再拎去洗得唔得

漂白水

樓豬好靚女 我幫你奶番白佢

買過件